[fox news] 公佈反送中遊行人數， 佢用hundreds of thousands, 講數量係咪用錯?

hundred唔係幾百咩?

順便貼埋最後更新時間

Hundred thousands 姐係一百個1000

佢冇講錯人數?

冇

小學教咗 hundred 未教到 thousand?

hundredS of thousands 幾十萬, 差唔多啦

1,000,000 我冇理解錯佢係咪話超過呢個數?

係

Several hundred thousand,幾十萬
下面話主辦話五十萬以上

我咪就 覺得奇怪點解唔喺million囉!

冇講錯 因為只係一個phrase 好似中文 成千上萬 咁 冇指明係幾多 總之係好多